之前睇漫畫覺得鳴佐最終戰好普通

棄左動畫好耐，無聊睇返最終戰
嘩火影動畫高質左咁多既
啲作畫幾時變得咁靚
加左啲回憶但一啲都唔覺拖
直情幫和解之印個幕升左個level

咪再吹奏呢套垃圾啦

你由鹿丸打飛段開始睇，飛哂啲回憶，套野即刻變到勁高質

大戰呢

大戰睇帶土vs卡卡西，斑vs五影，同鼬佐vs兜就夠 其他位真係

動畫真係做得好好 尤其內心世界果part 嗚人一路有同伴 佐助得自己一個 到最後見到自己都企係鳴人隔離 之後決定認輸 都幾感動

動畫無限回憶輪迴都有得吹奏

系

最終戰喎，點無限法

用畫質黎補救鳩屎劇情
淨係港女櫻成日sasuke kun sasuke kun
已經要腰斬套垃圾啦

結手印系統又係廢既
後期個個都叫招名就出到技
連雜魚兵仔都係咁

呢度世界級

動畫諗主線劇情真係麻麻

但細節位係一流

九唔搭八......

你老母就九唔搭八
套野又多bug 劇情又膠
成日係到吹奏套垃圾都唔知想博咩

走啦on9
依家講緊tv最終戰個質量呀
唔係講緊成套火影既劇情呀
九唔搭八